有冇人放假都會校鬧鐘？

畀鬧鐘嘈醒再瞓過嗰種感覺好正

結論 樓主係M

我會 驚瞓得太耐 嘥咗啲時間

冇假放

會自然醒
同埋唔想放假浪費左朝頭早
所以堅持早起食個早餐飲杯奶茶

唉又要返工.....
唔係喎，今日放假，正

一鳩樣

新官上任好忙

推夠未